英25萬女租客承認：曾以性付房屋

國際中心／綜合報導

英國、澳洲等地，近期都起興起「以性換房」風潮，許多房東紛紛在網路刊登類似廣告，不過礙於你情我願關係，也讓當地警方無法可管。近日英國終於通過法律，未來房東如果稱可「以性抵房租」，將以嫖娼罪名起訴。

▲英警開抓色房東！25萬女租客承認：5年內曾「以性付房」。（圖／翻攝自Pixabay）

綜合外媒報導，根據YouGov的民意調查，英國有25萬名女性表示，在過去的五年裡曾經藉由給予「性福利」抵租房，且光是去年就約有19萬名女性租客，曾經被未來房東以各種理由「求歡」。

不過，這些房東未來可能無法再如此放肆了，日前英國終於通過法律，未來只要房東刊登類似「以房換性」廣告或要求房客提供性行為，警方將可以嫖娼罪名將他們起訴，其最高可判處6個月監禁並罰款。

點解香港無

有西=無限金錢

係囉，點解香港冇。

打壓女性

一個月性交返兩三次都抵

一晚一次

港女塊西有污糟，小心有病

房東 同 女房客 之間既事
唔知好正常

香港咁多狗公
你要佢地倒貼俾女人住都得啦

港女係咪其實算好 香港房租樓價咁高都好少聽呢d

咁咪即係迫d人訓街

同包租婆搞野

冇供求掛？ 靚女唔會自己住 有人養
mk妹又有mk仔收留
同埋香港人八掛
做雞實俾隔籬屋講閑話

錯，叫雞一次咪2000蚊，你諗下個業主要一個月屌幾多次先回到本

就算你幾正，屌多幾次乜都厭啦

你做業主租間屋出去，係投資係生意，係要講return講yield，為左屌西就連自己成盤投資都唔理，香港人係呢方面好有理性唔會咁做 有需要嘅話咪拎d錢去溝女叫雞囉

英國最近樓價跌，整條法例唔俾班on9再咁做做爛市

嗰25萬咪又係大陸妹同東歐妹

無女權屌一百毛

女權唔敢出聲，廢閪到

你有冇得屌？

友田個套

明屌明租,我自己睇又OK喎

收到租，你咪去叫雞囉。

叫完雞，再姦佢

個閪真係可以當八達通嘟

10

香港租咁貴
港女邊有咁好價

人地你情我願屌閪又關正苦事

做女人起碼可以屌
男人？ 訓街啦

property sex

有無呢類porn

長頭髮著裙既男人黎姐

嘟──

鬼妹一大個左就比老豆老母趕走
港女痴係屋企唔走啦
屋企人幫佢做曬家務洗曬衫

玩制服誘惑都要加錢啦

你都唔明個精粹係邊

真係房租一次 性交一年

女人個閪可唔可以當八達通其實係取決於男人，男人唔接受，女人想點嘟都係無用

雞呢個話題不嬲都係最分化女權
有人覺得唔尊重女性有人覺得做雞係身體自主

當你間屋15000 蚊租，性交三次即係每次5000??
咁我拎5K 去搵ptgf 可以屌夠3 個唔同既女添
始終係香港樓太貴之過

Property sex

想睇翻 求番號

property sex係個agent比人屌

自人類發明房屋後，......

香港: 20000租，港女2000，20000/2000=10次先回本

歐美大城市: 16000租，鬼妹4000，16000/4000=4次

結論喺，香港行唔通

push 今晚j

咁多雞

cls

做女人真好

#metoo

喺香港至少一個月十次先夠交租

你支牙齒好乾淨咩

只要唔寫明就得啦

香港租貴呀大佬
咁都有人問點解冇
有嘅富豪包明星咪係囉

根本不存在男女平等，因為女人多個揾食技能

識野

入黎都係為左睇呢張圖

正解
唔係男人咁恨屌閪
女人邊有個閪當八達通嘟

呢個搵食技能都係男人開放俾女人
男人唔屌閪 女人都無得用閪搵食
唔好怨啦

之後再metoo番屋主
發現全國有25萬女性喺租住房屋嘅時候畀房東性侵

呢位巴打講野好撚盞鬼

價目表

18歲 ~4次/月
28歲 ~14次/月
38歲 ~不接受

香港係啲女房東，提供服務要求個租客唔好走

THISAV有

幾大年紀?

本來冇,但多謝狗公幫手托價

$2000/次,係跟據經濟學理論,係第一次既需求價
隨著增加消費量,跟據彈性需求曲線,單價相應下趺
即係第2次$1900,第3次$1800如此類推
$20000/10次跟本唔成立,除非消費者不理性

俗D講,你會唔會講得港女值$2000/Q

講閑話VS訓街
你揀

係WO,鑿多筆,博庭外和解
租屋住都玩到捉黃腳雞,人類進化快過AI

bam

咪係...
我3層樓
有1層係租比女
但係呀嬸黎

呀嬸照扑

香港啲租貴
一個月租 閒閒地都過萬

無業主咁蠢
屌一兩次 就免你租

有me too ，不了

大媽級

其實有 不過城中名妓貴到我地平民接觸唔到 有d就曾經係cookie女子組合 有d就痴白頭肥佬叫人契爺 仲同契爺分手 搞到人地係記者面前喊 又有d經由美女廚房成名
貴就貴在除左要俾地方佢地住 仲要包埋佢地衣食行

有錢佬玩女唔係以C/P值導向
係以遊戲解鎖咁玩
越難越要解到
即係比錢得泥仲要用下腦花心思,仲要認下低威
就好似求千三娘鞭打本王咁上下

乜咁緊火

人話話港女$2000/Q
平衡計都5次啦

樓上

一次性房租

扑嗰兩三次嘢比你住一個月
邊撚道划算
你啲租我拎去叫雞都唔知叫到幾多次啦

2000已經講緊係酒店雞嘅級數,甚至再正啲
啲港女有冇啊

啱呀 千奇唔好性別定形

GAR-231
唔好做申手黨 , 自己搵下種

問題係 個租客值唔值 2000
如果500蚊貨色 要屌廿次

20Q？
享受變接受 接受變難受

香港係有，但唔係用性換房租，而係用性換取遲交幾日

入嚟就係為咗睇呢幅圖